特朗普連任留名者送本人手抄城邦論一份

陳雲來到要光復這香港

lm

我屋企得城邦論2，坐等手抄本城邦論1

留名等拎手抄版書，啲字唔好咁撩

我都想睇下手字

陳雲今次食左藥 好撐侵

炒份垃圾做乜

On9
人地2016開始撐啦 仲為此寫咗本書撐佢
佢上年最先呼籲舉美國旗㗎

你on9，2016上任已經出左本書啦。
你呢冚家產2019先訓醒嘅，快啲追住飯民含啦

屋企轉左用煤氣
你都係收番埋自己用啦

依家樓主手抄一打，要等幾耐先收到

我代其他人加碼
手抄新舊約聖經中英文合本比樓主

我要手抄影印本就可以

留名

抄份垃圾托咩

Lm